港台促請政府增撥資源 商經局：港台有足夠資源

顧問團促增撥資源 商經局稱按分配機制港台有足夠資源

26名香港電台節目顧問團成員，致函商務及經濟發展局局長邱騰華，要求為港台增撥資源，商經局回應，港台作為政府部門一員，一直按政府資源分配機制獲得應有資源，提供公共廣播服務。商經局說，因應過去半年香港出現社會動盪，政府所有部門和各層級人員都要緊守崗位，克盡己職，多走一步，以維持有效的公共服務。局方強調政府多次指出，過去9年，港台開支累計增加超過一倍，高於同期政府經常開支累計增幅，公務員職位數目亦增加超過四成，所以港台有足夠資源，應付運作需要。早前的立法會資訊科技及廣播事務委員會會議上，廣播處長指出，港台一直按照既定機制獲調撥資源，商經局一直支持港台有關資源上的需求，當然港台亦須有效運用資源，使公帑用得其所。港台節目顧問團的公開信指，港台新聞部因報道反修例運動花費大增，超出年度預算約500萬元，需要扣減人手；然而警隊過去半年逾時工作津貼開支共約9.5億元，待遇差天共地。

2019-12-27 18:22:21

邱騰華真係好想被制裁

食屎啦佢，連玩live都要搵人做媒

500萬都唔比
起d閪天橋億億聲就比都比唔切

想眾籌比港台都唔得

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER